HMV狂發功 出廣告重提721！

落晒廣告大大隻字提721

串鳩黑警加人工

黑警陣亡開香檳

串鳩政府唔封關

咁大間公司黃到咁真係好少有
唔係咁都唔撚支持呀？
撐黃店呀！

推十下

黃撚到咁 唔課金對唔住自己

推

push

夜一夜都出po撐

支持

幫手留言撐下

點幫襯?

我岩岩課左 唔理真假佢既勇氣令我咁做

咁夜都咁熱鬧既

hmv公司背景?

蕭定一唔係藍架咩

hmv黃？

蕭定一而家去左邊

個fb編輯黃啫
一陣又俾人炒魷

聽講藍底但個小編竟然可以做咁耐

課落去啲錢又咪比紅色影視公司賺
分分鐘連個小編都係假黃
慶祝死黑警，但叫你課金睇奶共藝人嘅戲
點會咁反智

狂出po半年都冇事
重要癲到出721 plan真係fb小編話到事？
真心想知hmv依家係咪仲仔蕭定一揸旗
定比佢老豆拎左黎做

hmv唔係執咗咩？

希望唔會變吉野家

支持！

搞大佢會唔會變下個吉野家？

推啊
咪撚再上支那網睇翻版啊

之前burn hill個仔做大陸生意愈搞愈大
仲逼佢老豆收聲，因為會影響佢生意
所以先有burn hill宣佈唔再評論中港時事
但到後來有傳啊仔俾大陸partner呃左
搞到一頭煙，所以burnhill都唔再理之前應承既野照講返時事
而家咁睇啊仔應該都冇再同上面合作

蝕錢咪扮黃lor 慣用技倆

但HMV個名......不了 支那公司
改咗名先拉

燒山個仔間公司 黃

下？你知唔知HMV依個名點解？

hmv digital CHINA group

hmvod老細捐錢比七警 依家想食兩家茶禮 樓主唔洗問一定係打手

Push

係時侯要課下金

當年捐廿萬比七警家屬

除非佢個仔呢排有表態讚場運動
如果唔係我一定唔會幫襯
佢撐暗角七警喎
革命之仇 不共戴天
仲要旗下藝人係張智霖同王祖藍
咩事
Pin this la

柒少陣

佢捐錢畀暗角七警

燒定一藍到黑
為揾錢扮黃咋
唔好睇一個人講啲咩 要睇佢做啲咩
醒少少ok?

黃撚到咁點都支持

真 撐七警點幫

個編輯係黃 但係老細藍
幫襯啲錢都係會去咗個老細到
睇定啲先

sor又柒咗

拉

pin this

蕭定一到底黃定藍？

捐錢畀七犬又叫蕭生封口

雖然hmv個pr好黃

吸收咗吉野家教訓姐
唔好亂傳未Fc野

蕭定一咩事

真，唔明點解咁多人睇都唔睇就話黃
連個logo 都奶到雪雪聲

Support

撐7警即係連良知都冇
純為錢only 自己判斷

下 你知唔知香港HMV個LOGO係點

笑死

奶共到仆街仲撐
HMV數碼中國集團有限公司
蕭定一捐錢比七警
點解講極都仲有人覺得係黃

sorry係前LOGO

睇下人地啲留言先啦ching

屌你老味個個POST都好高質

Pull. It’s blue

之前比錢7狗都係為咗大陸生意
為咗生意可以同大蕭一家割席

不過都好，冇咁銀眼

最多咪小編黃
蕭定一藍到仆街

當年仲有戲拍要奶共
今日生意失敗
你可以認為佢係為左錢轉軚
亦可認為佢改邪歸正

個人理解:
佢奶共撈唔起過黎投誠 你可以唔信晒佢 都無理由殺來降者
再者話唔定可以攪埋黃色電影圈 何樂而不為
個Case 如果係win win, 佢賺到錢, 我攪到黃色電影圈
why not?

燒山黃，個仔藍

合理推斷

咁你認為老細有無可能唔知?

屌你咩 小編黃 間公司藍到黑 你幫襯咪入佢公司袋

一句講晒，奶共奶到臭，咁返香港呢個水塘仔洗下口，錢行頭

同王祖藍?

不了

支持燒山但係唔會支持佢個仔囉..

老蕭都算系泛民
所以要落自剦tag

。

pr黃唔代表間公司黃

蕭定一喎
扮黃 收咗錢轉頭捐返比班黑警再笑鳩你班傻仔都仲得

如果佢藍到仆街 個page小編晨早比人剁走左

弱智仔
咁老鼠成葉劉會屌777屌政府係咪就係黃呀?

課撚咗

經過吉野家之後今次個編輯應該好安全

去到第5頁都冇人用我隻App，有啲傷心
( 唔會全都都用iphone啩 )

hmv大股東叫匯友，匯友大股東係海航
hmv第二股東係蕭定一，捐過錢畀七狗

用Android嘅快啲嚟download啦

全香港最紅嘅App - 共業 REDSTOP

但佢哋唔會出呢d 串黑警講721既post呀嘛

唔好再道德潔癖喇 中共同黑警咁嗱喳
有人肯出聲係好事 你唔幫襯就算
但當連呢d post都要拗同捉鬼同批鬥
基本上係消耗同縮細緊黃圈 我哋已經冇退路
你連容人之量都冇 最終只會被分化逐一擊破孤立收場

古代打仗詐降都可以將計就計好好利用啦 唔該唔好諗到咁非黑即白

英雄莫問出處
今日今時出聲支持既就係自己人
王喜都講過當年雨革佢都係藍絲啦

hmv係燒山的

有冇人知可以點幫襯?

名都唔改
仲叫CHINA
不了

搞清楚你利用人，定人哋利用你先啦
仲學人講打仗

hmv明明紅底
成班人成日幻想人哋會加入自己陣營

梓樂 我們沒有忘記你

見到佢話唔好咁潔癖我笑撚咗

蕭定一請咗好多打手

當時吉野家fb咪又係咁，結果呢
所以唔好跟車咁貼

b

HMV係黃？痴撚咗？

比多啲時間觀察下
如果真係黃再大力懲罰都得啫
咁快見個小編出幾個post就咁衝動斷定佢係黃
樓上講得啱呀 小編黃 最後你幫襯完 錢入藍到發黑嘅老細度 再轉個頭就捐比黑警 到時就後悔

警告
HMV打手全面進場

蕭定一識L做生意
次次老豆幫佢執屎
唔會幫襯HMV

吉野家個Facebook 本身都係咁

佢旗下同時有王宗堯同張智霖

專登like咗個page，睇post放鬆吓
心情都好咗

HMV唔係執左咩？

hmv
藍多過黃，個hmvod又廢到仆街

上

佢老竇拎咗黎用？

真定假都要支持

假設上面支那panther單野係真既話,
計返時間,送錢俾七狗果時應該合作緊,
如果之後俾人呃鑊勁既話,
真係即刻轉黃/變返中立都唔奇

btw,鍾意睇戲,想支持就自己買少少啦

咁大間公司都黃
難得

偽黃真紅 不了

Hmv藍到仆街都話黃
咁多錢請打手
捐錢咪信你黃

等你出ios

Pish

蕭定一藍到黑，
唔係俾個大陸partner陰9左點會轉黃

P

CHINA GROUP
此post已完

逼老竇收聲，
捐錢畀七警，
呢兩宗罪唔係就咁算數！

China group

lm

太貴不了

人地講2句你地班人又for 金，藍底老闆真係多謝哂

買呀

48雞一個月姐
比咗啦

直接打兒登仔一巴，叫無腦兒登仔情何以堪

HMV China Ltd

wow

究竟真黃定假黃
2種待遇嚟

831 101

唔想手足變condom就同我入嚟

暗黑兵法
識玩一定係上去大肆多謝蕭定一
唔黃都屈到佢黃，等佢返唔到轉頭

小編有料

豁出去大暴走

唔幫襯但要讚揚編輯
推到比多d狗見到

推呀
買碟

up

買多啲咸碟支持

燒公子

燒山兩個仔女，燒定一就藍，燒霜霜就黃都係香港家庭既寫照。。

個icon

生意佬搵錢 冇支那市場咪要扮黃囉
你睇小編出嚟抽幾下水，你哋幾開心

黃色經濟圈咪就係要迫藍都要扮黃
做咩姐你地

黃到咁

估佢唔到

唔理金主黃定藍，但佢企係民意幫手宣傳就值得支持

點解

蕭定一.
HMV數碼中國集團有限公司

你地無睇性愛中環？

同愛奇藝既合拍片黎，又一大堆大陸人

理得佢真黃定假黃

即係同藍毛毛一樣

Ok即幫襯

呢樣真
上面班友潑哂冷水唔知做乜鳩
越拉更多人落水越好

藍扮黃係好事
藍扮黃係好事
藍扮黃係好事

幾時先明呢個道理？
唔係話叫你地一窩蜂走去幫襯
而係要納入觀察名單 唔大力懲罰但唔罷買
好好監察佢會唔會變返藍

依樣真

偽黃都推，擴大黃圈

冇支那市場所以扮黃正正就係我地要嘅野
攬炒中國經濟同黃色經濟圈原意唔係就係振興本土經濟咩？

幫佢推上微博

推。

撐

HMV找咗佢啲街數未?

我就係要呢啲
迫佢上梁山
等佢焗住真係要變真黃先係正道

唔止上面啦
大把post一話黃店就好多追擊
好似人生只可以幫襯一次嘩
我知要你支持係想幫真黃
但不嬲講經濟圈個成效係要迫人藍扮埋黃
依家就個個定個界高過乜

燒生

早排多左個系列啦

明顯因為冇生意 逼住扮黃啦
藍底不了

Pr手法姐
咪傻啦佢以前係fb出post賀國慶比人屌到飛起呀
呢間野唔係就執喇咩

G持

政客係政客 生意佬係生意佬
公司藍 老細藍
藍人會容忍小編出咁黃嘅post係為乜？小編咁多次咁過火出咁勁嘅post係邊個指示要佢咁做嘅？
支持一個撐警嘅係咪short咗？佢地有無罷工？
你有冇同佢地公司合作過？佢地Marketing絕對唔係真黃，賭咩都得

好撚癲

生意佬知道自己嘅Market喺邊姐
真係黃會咁大個支那擺喺page度？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

執撚哂先黎支持老蕭就黃佢個仔我唔敢講 一堆生意係上面

2016年3月21日，中國3D數碼娛樂有限公司收購HMV香港，並位於香港銅鑼灣旗艦店舉行「本土文化，國際視野」併購記者會[7]。

不過到2018年11月起，HMV香港德福廣場分店遭港鐵入稟法庭追討欠款。到12月，中環萬年大廈和銅鑼灣珠城大廈的2家分店分別拖欠業主143萬和342萬，並要求HMV交還舖位。[8]環球唱片有限公司亦入稟區域法院，追討50.3萬元貨款餘款及違反協議的賠償。[9]

2018年12月18日，HMV數碼中國公布旗下HMV零售因缺乏償債能力，決定自願清盤和即日遣散逾70名員工，而店鋪未有營業。目前HMV香港的臨時清盤人正尋找新投資者，以重開零售業務。

但我又諗洗留言版支持會唔會太出眾，又出現吉野家小編被炒事件

有d似吉野家咁

無錯，根本唔需要深究佢黃定偽黃

推推推推推推

期待緊ios

算唔算劇透

買碟

[黃色Youtuber] 素人巴打R 訂閱 R 支持

武肺肆虐，膠人不絕，阿煲為大家嚴選本週4大膠事。

強力部門獨領群雄，年年考第一又得唔得，膠力救港大法你又開始左未?

一齊支持黃色Youtuber，訂閱+LIKE+COMMENT

#煲仔愛港豬
#Kongpigisyummy
#SP一週膠事回顧
#素人好俾心機
#R_訂閱_R_LIKE_R_支援

未執晒

但以上舉動好撚古怪燒山拎返間公司黎做？
定佢個仔轉死性/藍扮黃

各位網友

捐錢撐黑警屌你老母

負皮果D講兩句

HMV應該係依家冇生意先出嚟扮黃，
不了

燒定一牆頭草
又請打手上黎開po
黃條毛呀

就黎執所以先黃

你明我做緊咩 太好了

.

其實扮下有咩所謂
發展黃色經濟圈就要有心理準備
就算佢扮 只要扮得似 幫到手
就要幫襯

上面啲人自己幫人fc埋做咩

大力支持

個admin黃啫 。。。 你咁易俾人洗腦

英國hmv執左 好似係

蕭定一呢條仆街捐錢比黑警一定要清算
我地依家焗佢變黃先 等佢大陸市場收皮
又或者佢會炒PR 跪低 就等我地全撚部一齊杯葛到佢收皮
我唔撚係打手
如果佢夠膽炒PR/fb小編我一定開po推撚到佢死為止

推!!!!

唔理佢黃定紅先
佢隻app同個網頁ui真係食撚得屎

Jeng

只係零售執，vod未執。

咪撚分化 黃又話人扮黃
總之係黃就撐 仲可以鼓勵埋其他行出嚟黃
黃圈咁先強大

利申：已課金支持

推撚爆啦 已買

發生乜事
玩命

笑撚大人個口，藍底都俾兒登講到黃
同之前返校單野一樣

小編

佢黃因為佢nothing to lose

咁大間都咁講 應該唔係假黃

扮黃都撐vs扮黃唔撐
扮黃都撐：多啲藍絲見有水食，一齊扮黃，形成趨勢，梗會影響到啲淺藍
扮黃唔撐：咪又係畀錢中資/藍絲

HMV唔係蝕到入肉咩

寫住china group, 究竟係咩料？

借問聲咩叫真黃
我冇咁幸運可以識到公司背後d人
我淨係見到fb d po行動上已經支持緊場運場
相比起真黃但係乜都唔做
扮黃既貢獻明顯仲大

2017-03-05

向太代表香港影視娛樂同業捐出總數逾777萬籌款，其中蕭定一捐咗20萬。（蘋果日報)

7名警察於佔中期間襲擊曾健超案，全部罪成，要即時還柙，除咗逾3萬警員及家屬出席「集會」撐警（新聞連結： ），支持七警嘅，仲有一班香港影視娛樂同業。向太陳嵐今日代表一班同業，捐出7,777,777港元俾「敬言仁」基金，呢一大筆捐款，有唔少娛圈猛人出錢，包括周焯華、向華強、「六嬸」方逸華各捐出100萬；楊受成、林小明各捐50萬；之前表明撐警嘅曾志偉，就捐咗20萬。

呢777萬入面，HMV數碼中國聯席主席的蕭定一都有份，捐出20萬支持警察，佢今日回應《蘋果》時話：「向太（陳嵐）發起所有娛樂公司一齊籌款，籌錢畀佢哋（七警）屋企人，雖然七警有罪，但佢哋啲屋企人係無罪，我覺得佢哋屋企人好可憐，我就略表心意。」

推爆

燒山打手再下一城
真係驚白頭人送黑頭人

推
HMV員工出黎推介下有咩產品

即係迫佢炒小編，再同佢阿爸割席？

中国大公司主席嚟架喎，做到呢個位，幾醜樣都會搖住尾搖国旗

HMV老闆係燒山個仔

其實下下提當年無咩意思
好多人721 前咪都係政治冷感

唔係破左產啦咩

HMV又係就快執笠系列

黃袍加身

好撚感動 黃到出晒汁

agger

唔明，迫藍扮黃，再比錢真藍賺，等佢哋比錢撐狗
唔知就話啫，知都仲要咁？
係咪他日美心抽班狗幾下水，就可以幫襯了

推呢個

HMV送都無人睇

之前仲有個警察陣亡系列

問下燒山應該知

可能我唔識野啦，木土經濟應該冇分色嘅
但黃色經濟圈就一定係支持同路人企業
攬炒支那應該係令紅藍企收皮啩

轉黃就話啫，扮黃都要支持
都係果個問題，他日美心扮黃係咪都要支持？小米扮黃係咪又要支持？

hmv幕後係紅底嚟呀懵撚

燒山好野多謝燒山

支持燒山
燒山好野
多謝燒山

黃色經濟圈收編既最大企業

繼續觀望
支持轉黃

早就課左, 不過佢個player 好膠, 成日lag

小燒好嘢

721 831 101

燒定一係黃 咪撚搞笑啦 石堅認錯咩

蕭定一唔係黃都屈到佢黃

Hmv啲post同cap圖全部有味

HMV未執咩？

迫佢澄清 睇下奶共同燒山割蓆定藍轉黃幫我地手

見佢免費一個月就望下啦
睇到呢個笑左

我寧願課俾燈神

唔單止fb 小編自己up
成個marketing 都發功wo

Sor 睇錯

但呢度好多ching話老闆係藍
點算好 應唔應該課金

課金支持佢

多數既情況係老西見到有效果搵到數
就會放手比marketing搞

唔使一次太多人課, 有少少增長就得
慢慢多起上黎 咁間公司想唔黃都唔得啦

有需要用咪課 無咪唔鳩理佢
唔洗特別杯鳩佢

知道 咁我觀望下先

真黃>>>>>>>>>>>偽黃>>>>藍，
有冇咁難明？

唔係叫你去食窮扮黃嘅店呀
如果美心扮黃，唔會懲罰但可以唔使裝修
咁講有冇易明啲？

留名

睇下係送佢一程
定係起死回生囉

生意人識諗嘅

第一次見 即DOWN

根本就好多風向撚不斷扯高黃色經濟圈要求
係咁制造批鬥 分化
你唔計佢黃 當佢中立都好過逼番佢去藍啦

屌呢啲濕柒post都有5千幾正皮。出面幾個行動post就得嗰百幾個，仲要沉底。佢黃定藍關你撚事咩，出咩plan串咩政府大家就圍威喂好似好撚得意咁。今次仲要條撚樣係藍嘅撐七警，成班爭住炒車。呢五千幾人一日開一個文宣post成個世界都唔撚同左啦

浪費咁多時間惡斷定人地黃定藍做乜。自己友黃咪得囉，自己做好自己，黃就黃得徹底。肺炎兩個幾月，示威少正常可包容，但連行動post都冇點召集人出。咪得最勇嗰班單機，依加連文宣都停埋。唔該唔好再話邊撚個邊撚個點點點，搞到成個八卦雜誌咁

連登黃圈準則
1.唔準有錢賺,違者當食人血
2.6月前必須係黃,違者當扮黃

所以呢個post冇討論價值

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)